17歲創業月入四萬

請問大家有咩睇法?

巴打你點解咁講？痴左線？

加油

第2個誠哥

做雞定鴨？

問連登仔就肯定串你多 原因不解釋了

Breakeven未？ 4萬係net profit or revenue?

叻仔

點呀 又18歲 又17歲 之後到16歲?

乜柒都唔講淨係問有咩睇法

記得交稅

17歲做gogo van?

創業先得4萬?

你17定18

咩生意？